男友好朋友

好驚男友會比豬朋狗友(出軌、叫雞)帶壞
但知道自己應該要信任佢,佢一向對我都好好

有冇絲打有同感

agger

有

佢有個fd 成日叫雞sd j 圖呀seed 呀比佢問屌唔屌

但佢地好熟 無計

唉 男人圈

男仔多數都係得個講字，齋講唔做

佢D朋友真係做齊唔想佢地帶壞我男友

唯有同男友講

我信你架 去玩得開心啲

其實係你男朋友帶壞人

我男友好純情架

十個男人九個滾，淨低果個仲諗緊

諗下好啦

男人去滾好正常姐
管住哂

事實係，你管都管唔住，佢係要去玩既你都阻唔到
睇你男友本身鍾唔鍾意蒲

物以類聚

不過我覺得share J圖好普通姐

互send j圖
有得屌你屌唔屌
男人係咁溝通嫁喇

佢D豬朋狗友唔係send j圖咁簡單 真係走去滾

關你撚事

對唔住囉 近墨者黑嘛

牛唔飲水
你愈管佢 佢愈早去滾
八婆 連男友好朋友都要管
係咪想佢無哂朋友

我冇管過佢呀係個心un住un住囉

你男友都未驚你比你嗰港女好朋友教到壞哂
成日亂諗野 睇語錄

冇野既
最多去叫雞,打下真軍玩下環保吹姐
得閒包多條女玩3p

正常拍拖之前就知有d咩類型的社交圈子吧
接受唔到直接分手啦

我連語錄都睇唔順眼

忍住呀 你要默默為佢付出 當佢知道你為佢付出咁多 佢就無論點都唔會背叛你 仲會對你更好 更錫你

多謝你

斯德哥爾摩症候群
申利：唔識

可能扮

開頭拍拖佢未識到呢D朋友, 之後就

唔好啊

樓主 你可以信佢 但係點都要同佢傾下 同佢講自己驚佢比人帶壞 想佢群少d個班人 不過你態度一定唔可以強硬 純粹溫馨提示既語氣 男人受軟唔受硬 你嗲下佢 佢就會應承你架啦

語錄害死人
佢對你好好就夠啦

我會試下

係

佢真係咁純
你仲係度擔心

係我多心

覺 本身已經好冇安全感 所以揀男友都唔會揀個身邊多豬朋狗友既 物以類聚近墨者黑呀……
有時見男友d朋友grp會互sd囡囡d相都會留意下 再加上連登勁多叫雞post 越睇越驚……

絲打

屌 我明呀!
我男友早排同佢frd去澳門過夜
佢班frd係wechat見到d囡囡
之後仲問我男友一唔一齊玩喎
最後佢班frd無叫因為死青頭仔淆青

好彩我男友有同我講咋
佢班frd真係仆街黎
你地成班青頭仔無女做乜帶壞我男友呀

好驚佢地教壞我男友

不幸中嘅大幸啦 算係懸崖勒馬

我好信我男友 佢從來唔洗我操心同擔心
但佢d frd

on9, 喺你出現之前人地班兄弟已經係咁嘅關係十幾年
你一個女人識咗佢幾耐，好意思想干預人地關係？
係唔係睇得自己太重要

我同佢都拍左幾年,部分豬朋狗友都係近年先熟

突然發現一個問題 佢係點識呢班仆街 明明同緊你拍拖 你冇睇實佢架咩

環境問題啦 開頭都覺得佢地冇咩野 係貪玩D 但之後就覺得有D唔妥
不過拍拖都係講信任, 呻兩句就好快冇事啦